(剛回鍋神魔) 兩年沒開 , 可教我組隊嗎?

關我撚事

唔關你事咪唔撚好睇囉。。。

唔認得我？

係咪要我開名

屌 仲以為你唔記得 咁認真做乜

希臘異轉

抽下新卡好過 希算有用